有冇試過自信地打 J ?

方法係將 Psychology 中既 Power posing , 結合打J ,
目的使男人以最佳姿勢，享受打 J 既過程，
提升男性既福祉, 將打J 快樂度最大化

Power posing 打J 法，係有科學根據 (Amy Cuddy, 2010)

研究顯示,
使用power posing ,
人類既皮質醇(Cortisol) 會下降 25% , 相反用自卑姿勢 , 則上升15%
皮質醇的下降, 會使打J時更加放鬆 , 更能專注AV 當中, 更加投入

另外, 研究顯示
使用power posing ,
人類既睪固酮(Testosterone) 會上升20% , 相反用自卑姿勢 ，則下降10%
睪固酮的提升 , 能使男人以最雄性, 最威武既一面, 霸氣地打J ！

至於點樣自信地使用Power posing 打J ?

可以參考下圖:
正確的Power posing：

錯誤示範：Lower power posing :

其他 Power posing 打J 姿勢：

太學術性冇人理 ？
唔信

條女打j? 泰式打j?

姿勢示範姐

有
但反而無咁爽
縮埋一舊咁打j先最正

m男？

有冇試過自信地屌女

雙手擺頭後面點打J呀? 念力打J呀?

好明顯要搵人幫手打啦

咁應該係你自信地幫人打J定點

唔試過SM
我都想知係咪

痴撚線

周健全?

冇打過J

個演講本身都唔係講打J。
不過又可以試下

一本正經地鳩嗡

周健全博士

好似話其他人用相對Amy Cuddy較大既sample size做實驗就做唔返power pose個效果